戒煙第2日 好撚辛苦

加油

算撚數啦

想食大麻戒

想食就食返啦

其實我唔明點解會上癮，我有時覺得大壓力都會食。 但唔忙既話 我可以好長時間唔食。 但一多野做就會狂食

可以

食緊 戒左兩日都要賀下佢

🚬

因為你只係鳩吸

戒J第2日都係

食完好爽

聽啲撚樣講走去戒煙，祝你好運

岩岩食返 爽

因為上癮唔係生理因素，而係心理因素。詳情請Google老鼠樂園Rat Park

sharp